有閪俾你屌你屌唔屌？

真係好癲
有冇ching試過收呢啲msg

自己小心啦

where is the 閪？

我英文差 ass係閪

I want to try my ass

GAY

你都有

死gay佬食屎啦

英文咁差就用中文啦

樓主快d狗沖

你答返佢 you want to try my fucking big ass?

下世小心啲